有冇啲70、80年代歐美搖滾樂推薦

有時睇啲美劇或者電影好多啲插曲都係70、80年代歐美搖滾樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Sex pistol

Careless whisper